[無林峰唔掂] 使徒行者2 - 5

繼續

又咁快開定

你想開咩

500萬

2010年

抽水

還我爆seed 哥

春藥

迷姦

咁都有興趣

你仲唔幫手？

咁撚快發作架咩

d 水俾人落藥

識玩,玩媚藥

腿腿腿

脆魚都啱

屌

扯左

就扑先完,屌柒你..

食花生仲好

屌咁快完

一醒就俾人執左兩劑

屌你老母我又要

如流沙隨地散

我屌

成集都無天堂哥 垃圾

扑足一日

戲唔得姐
屌得過嘅

煒哥

Hana 首歌啲低音都難聽

邊個黎

我想睇天堂+翠魚

飛～～～

重口味

打個丁先

最好成套都冇

翠魚

脆魚真係比人姦定圈圈出嚟阻住

宣萱一樣正喎

點解可以咁揚話人可以做出色既UC

我估天堂救佢

我寧願要袁濃林

11-15 1080p
magnet:?xt=urn:btih1B2B2B066837C1584424F204AADBE2BA33AB59B&dn=Line.Walker.%e2%85%a1.EP11-15.2017.1080p.WEB-DL.x264.AAC.2Audios-HQC&tr=udp%3a%2f%%3a2710%2fannounce&tr=http%3a%2f%%3a8080%2fannounce&tr=udp%3a%2f%%3a80%2fannounce&tr=http%3a%2f%%2fannounce&tr=http%3a%2f%%3a1096%2fannounce&tr=http%3a%2f%%3a2710%2fannounce&tr=udp%3a%2f%%3a80&tr=udp%3a%2f%%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fglotorrents.pw%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2f208.67.16.113%3a8000%2fannounce&tr=udp%3a%2f%%3a2750%2fannounce&tr=udp%3a%2f%%3a2750%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.ex.ua%3a80%2fannounce

咁正你都唔岩

似喎

都幾正

link

留返俾你

兩個都正

美恩玩到錫阿bob

兩個寧願mall姐

我對d藥有興趣d

真係冇爆seed釘姐唔掂

Tvb啲劇經常有各種女女女嘅劇情

信唔信周柏豪唔係差佬既臥底

有機會好似電影版中既古天樂係扮臥底

梗係

脆魚把聲好撚難聽 五音不全咁

但佢又講得出 黎sir...........

電影版古天樂做得幾好其實
遊走正邪之間

晒左三位男演員...

晒埋電視劇版個設定同發展潛力

晒埋巴西個景

下集有排你睇

第11集??

佢求救架喎

我覺得脆魚似鬼多啲
邊有uc咁垃圾

扮黎有咩用

已經睇到 12 集

而家睇返使1 林峰 蛇真係好戲好多

第11集頭半集係用來飛

有冇高清

diu 頭半集吹奏財仔

有冇hd

最精景一句: 我想睇多15分鐘啊

又睇哂15集

Same
Code Blue 3 都睇埋，仲有咩可以睇

呢套緊湊好多
唔洗好似第一輯咁睇撚住3哥同江美儀條線
煩到嘔

袁偉豪真係好正 睇到出晒水

不如估下套劇會再死幾多個人

真係唔明點解要同周柏豪有感情line
11集仲要咁突然

愛情來的時候

有冇人會開個post傾tvb之後嘅進度

好正 抽柏豪水

MI6

仲有兩邊三角戀未正式開始入肉啊

天堂哥好正
另外撻Q定位好似上套梁烈唯

第15集有越難越愛

幾時有中情局~北韓特攻~

不如你地另外開個劇透區啦

咖喱魚蛋魚?

歡喜哥由呢一輯開始做大佬做到第一輯
跟佢果班o靚除左猜fing仲係度
其他果d第一輯冇出現過既人
唔係死撚哂就失蹤哂/被人拉哂

至於長興
印象中第一輯都冇提過呢個團
應該都係成個團滅哂

唔知呢輯歡喜哥係全奸定係好人

佢條線好感動

睇晒15集
我係正妹一定揀天堂哥

唔同社團 應該剩係拉走猜fing轉洪英 或者福和會消失

11—15

天堂點解要燒証？

邊到有使徒一 睇 搵黎搵去得蝗文

謝東閔做負評王個位

翠如炸彈果PART D戲真係世界級屎

撻q好撚on9
但係好好笑

好撚似無間道傻強

雖然我都睇左15集 但係唔好劇透啦
有D人未睇架嘛

啱啱睇完第11集 麥明詩啲戲好假 個樣又樣衰 睇到眼火爆

好彩依家咩都有得上網飛住睇
唔係要係屋企坐定定睇D咁既情節真係浪費時間

一見到撻q記錯以為係第一輯個撻沙，心諗性格變得咁誇張

第二個歡喜
卓sir話過界既意思 就係佢有無殺人 可能卓sir一路以為parkey係佢殺

佢抽比比鳥玻璃杯水

屌你老母, 又好似踩過界咁,成班上大陸網睇完既人係到劇透

唔該開個劇透post比佢地入去傾飽佢

扑

男既做乜飲埋一份

阻人扑野

對腳

好撚正

又幾似班馬

袁偉豪條女正翠如好多

做乜撚野。。。

痴撚線

做乜鳩

大爆死

做乜撚

屌。。。。。

嘩

sm都玩埋

垃圾魚睇到好老尷

SM

明明係自願比條女搞

脆魚適合做痴線婆

冇波

視后級演技

痴女

個body正副

黃翠如啲戲

平時同雲大軍都係咁玩

賀歲片

好正

床上咁對雪雪雪？

屎到

求下你呀

袁偉豪真心型

愛滋豪傳染了

翠如做番自己, 外表斯文

又有位show肌肉

袁偉豪個口好撚柒

脫掉 脫掉 脫掉

無林峰唔掂

拳佬做輕浮角色幾好 司馬sir

做正經角色垃圾到仆街

比我係天堂就食左啦

翠如D戲屎到，越睇越尷尬

好on9
成日搵機拿除衫
Tvb啲劇

袁偉豪同黃翠如幾時識架
無印象既

脆魚d戲睇撚到好尷尬

司馬sir 好岩佢
睇完開始留意佢

yes

以為得我一個咁諗

呢幾個Uc好睇過上集個堆

唔會喎, 好正喎. 又好笑.

打到佢以後都唔出聲再拎埋個電話都得啦

點解可以一攞電話出來 , 播到錄音, 當我地白痴.

佢本人既性格黎根本

SM魚
愛滋豪
比比鳥

岩岩果場算ok ga la

即刻停低哂 點做黑社會

天堂哥咁抽得

竟然無人cap跪係床搵電話

iCloud

iphone4年代邊有icloud

係囉

做癲雞算係咁啦, 叫佢做返D文戲真係柒到睇嘅都睇到好老尷

都幾好笑呀

啲留言成班冇野搵野黎屌 雞蛋裡挑骨頭

黃翠如其實幾得意
成隻貓咁

脆魚對腳唔錯

姐係點，d藍冰係魏生比煙仔架咩？

唔知頭唔知路入去

袁偉豪個口好撚柒呀
講返柏豪啦屌

不嬲正架

D戲唔得唔代表個人唔得

無睇幾集，袁偉豪又係卧底？
屌咁未姐係全部都係卧底？

中學生實驗室？

超能殺姬果包毒品CPH4

點會咁柒撞到正

天堂哥應該唔係

仲跑番上去

今日打左丁啦

天堂唔係臥底咩:0)

飛機哥=周國賢

飛機哥個髮型 天與地家明又係咁

陳浩南style

翠如做呢個臥底好差，可能係個角色問題，角色做到咁蠢。
我想睇臥底點鬥智鬥力囉，唔係睇佢點蠢法！

仲真係冇做過

Anyway

張景淳好撚柒

本來試鏡係做差人，但最後頭髮太長

做古惑重戲添啦...好似係

點解唔剪呢，正常啲個髮型唔好咩

係卧底黎

陳豪 旁邊果個 大輝 好似幾勁下

一下就查到有問題

卧底黎

可能佢剪左會做到鐵仁係呢套既個角色

呢套係估邊個唔係卧底

覺唔覺飛機完全carry唔起陳浩南個長髮

好撚柒

黃翠如又做臥底，又要同卓 sir 去跟踪

南亞蝗都係仆街

UC日日同警察孖必
咁都算UC?

蝻拎住一大袋野d亀做下野啦

桌dir勁

黑警1

uc日日都同handler一齊行動係咩玩法

個look

學習

ben sir

好靚仔

黑警

黑警出現

ben sir靚仔到

黑警味濃

鐵仁

會唔會綁架mall姐

黑到出晒黎

黑過墨豆

Ak咁揸嫁咩

仲向前走唔係退後

Global elite

仲影

反應彈貴呀

ak 後坐力打 唔係托住 係要禁住, 掃佢老母

睇到15集了

慢鏡

AK開左咁多槍 乜都冇打爛

ben sir 呢條友
現實食好多囡

大客貼士自已拎

之後麥明詩被示愛個怕醜樣仲尷尬 脆魚算演得自然

一定係買左中國製AK

依套路卓sir徒弟一定係黑警

仲諗住真係外賣仔

賣毒啦

D大頭好唔掂
明明係山邊,突然大頭係馬鞍山背景

帶手套用到touch moon

黃翠瑜真係好廢

影分身

多種影分身之術
點會跟唔到

唔識睇車牌咩

車牌？

係咪on9到唔記車牌

又陳豪

2010都未有deliveroo呢類industry

陳豪又換眼鏡

deliverloo

Ubereats

柒左

仲要串下佢條o靚

真係拖羅 估你唔到

小丸子爺爺

梁朝偉：AA+

有冇相穩陣d

殘體

hana

殘字

殘體係咩事？

字幕殘體字既

殘體字

如流沙隨地散
做錯亦錯得起

殘體？？

殘？？

你老母！殘體！

突然先望到...殘體既

係喎

罷睇 支那劇

做咩會出簡體

屌啊

嫪毐

屌,全部殘體字

殘體係咩事

殘體字幕

做乜撚嘢殘體字

屌佢老母殘體字

片尾原來係殘體

以為之前都係殘冇留意

之前係咪繁？冇留意

我屌你老母 殘體嘅？！

簡體字？

垃圾出蟈字

個片尾想點，全部簡體，以為眼花

點解片尾曲係殘體字

屌你老母TVB點撚解係殘體字

播咗大陸版

中資

屌你做乜野變撚晒簡體

殘體字片尾

屌你殘體

做乜個片尾全部簡體字

屌做乜鳩

點解殘體字

殘體？

屌條你呀殘體字黎既喂

點解最後啲字幕係殘體

殘體字ge

首歌越聽越熟

大陸hana

應該播錯左 btw

好正，有無睇mv？？

屌，殘體都照出得？

痴撚線
係咪想慢慢陰D陰D播殘體博人唔覺？

即填表去廣管局投訴

乜撚嘢事

做乜撚野呀

屌你老母簡體字

有

屌啊離哂譜

關我咩事

殘體字既！？

做乜撚野殘體字

可唔可以投訴佢

見無人理就會再出 CCTV

正想問 幾時轉左

最尾衣包係寫邊個話

係咪好靚，好有feel,台灣取景

播撚錯左愛奇藝版
琴日無字幕 今日變殘體

全部人一齊投啦屌
屌佢食屎狗嚟

劉良

仆你個街

點投訴？email定打電話？
齊齊反映意見

係騰訊版

佢老豆 即係小丸子爺爺

廣管局幾號電話

一般啦 都係咖喱魚蛋魚夠勁

十年既情節，唔出奇

staff攪錯左

即刻上網投撚訴先
屌你老母CCTVB

一係production整錯嘢 一係播錯帶

已投訴

原來係支那手撕25"

原來係支那劇, 有冇手撕25仔

表已填

已投 快投

上廣播嗰個網填表

搵左HK01未

上一集話歡喜哥老婆你監獄自殺

上一秒恆安站下一秒烏溪沙站再一秒唔知咩山邊 再一秒又新港城

可能聽日播錯埋集數

播大結局

柏豪新春袋

睇到第十五集都冇解釋到萱萱上天台果集 另一邊天台果個係邊個黎？定我miss左？

可能係伏線 今日返工由第八集煲到15集

一樣睇到15集了

on9仔

尻柏豪 個樣死老豆咁款

做臥底個個星期開例會

飛機都幾型

有種？

今集冇人推

陳豪好型

人人都睇哂

會唔會係d殺手

無端端又會鍾意佢

嫪毐轉世都係要做殺手

有網友表示要集體向通訊事務管理局投訴，但究竟播出簡體字幕有無犯法呢？根據由通訊局頒布的《電視通用業務守則－－節目標準》（《電視節目守則》）規定：「由2010年12月31日起，持牌機構須為所有在中文台播放的劇集提供中文字幕。」但當中「中文字幕」並無寫明必定係繁體字，有關免費電視牌照並無規管字幕的表達形式，可由電視台自行決定。即係話，大家最多可以鬧TVB唔小心，但呢次佢地的確無干犯廣播條例喎

首background music好正
有無人知係咩

旅遊達人

Chris bb

未死

上床了

係邊睇？

依條感線好睇

做黑社會講到成功人士咁

好冇黑社會feel

陳豪d好中二病

wo ai kan xi睇到15集

又幾撚型

聽電話一黎就話講野嗰啲人係咪以為自己好型

家明個伊麵look 又幾型

全部出晒去

咁簡單引咗出去就得

飛機打又唔夠猜fing
用腦又唔夠天堂同pakho

宣圈 既「老豆」係唔係佢既 上司??

假死假得好明顯.........

呢招有咩用?? 博陳豪信任??

飛機哥咁on9唔睇住d貨

佢憑咩上位

飛機哥打飛機？

大陸播左？d人邊度睇？

猜fing設定最好打？

咁都睇唔到

鴨王

邊會著衫背心等人咁on9

猜fing：我都想食象拔蚌

劉傑明好似係無間道劉華個名

劉建明

劉健明

Ig

佢今輯不死

屌 起底方法同連登仔一撚樣

Post 上連登就揾到啦

識拎返iphone4又唔識拎返初代ipad

反到咁撚光

神秘人係乜黎 我唔記得左

要做ben sir下屬咁節墜

Ben Sir好大浸黑警味

同一個髮型
PAKHO完勝

點解要用iphone4 套野幾時拍

2010

個feel真係好黑

背景2010年左右

越講bensir幾想做警察 越覺得佢係黑警

死亡flag

岩呀

呢條友似好快死嗰啲

feel到個徒弟係25仔

呢條友一睇就知黑警

跟住鐵狗都係黑警

會唔會表面愈似黑警 愈唔係黑警
TVB玩鳩Ｄ師奶

咁舊 依家先播

全世界都係黑警
同現實一樣

如果唔係黑警應該好快瓜柴

飛機哥會唔會係臥底？ 如果全套戲啲臥底就係封面嗰幾個都幾冇癮 希望有驚喜

根據我幾廿年睇TVB劇既經驗,頭先同三哥傾計個差佬之後劇情一定會死

. . .

背景係2010年

有機會

做左功課未
仲睇電視

啲戲廢到

有係偷跑既朋友幾時播歌？

我想問邊到有得睇番 用佢果個apps佢話要升級比錢先有得睇

屎戲大對決

明c

自己上去問

尷尬演技大對決

成個傻閪咁

睇真d，正式宣怖，10A d戲係無進步

兩個鬥戲屎

翠如好啲

劇力萬鈞

其實我都覺
然後我覺得比比鳥同牙佬兩個有一個會變節

我想借10億

10a: 屌，唔係幫襯過主啦

親自上去攞料，咪好容易黃

2個D戲真係一絕

比個息啦好冇

抵死

呢場戲

即比現金點解仲要唔洗等過數?

因為即比現金唔駛等過數

啲戲咁屎，好難忍笑

個個都係臥底

全世界臥底&黑警系列

因為真係唔係佢老豆
因為真係死左

沖緊涼點聽呀

啲水聲咁嘈都聽到

萱宣沖涼 扯左

Cls, 敲兩野就想人去，真既都唔會去，伏味咁濃

敲幾野就知時間地點

去左對面咁搞笑

咁近都望遠

偷睇呀嘛

但萱萱究竟點知

有老花

臥底

暗語既野......算啦

千里耳

繁體字呀

今日變番繁體

牙佬又除衫

點解拎住槍

聽得明都幾肯定係臥底啦，3哥其實可以直接現身？如果唔係點肯定倒？

宣萱係臥底既話
又走去買兇

宣萱變左節？

驚變節 將計就計拎槍殺三翠

你唔見兩個殺手 出手前

突然有個路人甲衝出來插佢「老豆」幾野

歡喜哥 都聽得明..........

上一套

三哥師父係黑警

今次輪到徒弟係黑警??

果d唔係摩斯密碼黎咩？

唔係 tbb鳩作

好想忍手 好快會睇曬30集

其實套戲開之前既預告片劇透左佢會變黑

畫曬出腸又屌
唔畫出腸又睇唔明

20集預告 睇唔明

卓SIR條o靚應該係黑警

呢套野幫呀魏俊浩上位？
成個少年劉華咁款

點解套野唔叫使徒行者前傳?

咪寫住line walker: the prelude囉

好期待今晚 鐘意睇袁偉豪配脆魚

使徒行者FiRST CLASS

其實介紹猜fing嗰一幕已經表明左係前傳

使徒行者 臥底第一戰

hi 9527

有無人同我一樣俾比比鳥首歌最後一句洗左腦
"再沒有我的檔案~"

網上睇唔會得閒聽歌
但次次做完都播 除塵經~
比除塵經洗腦

想脆魚同袁偉豪一齊 袁偉豪越睇越正 不過三哥最正

pakho個鼻哥窿真係

宣萱好正

呢個阿sir 在使徒1 做黑社會大佬

成個社團上至下都係臥底

想搵ben做黑警

抽小豬水

做得野都係臥底

成班黑警

睇來要變節了

警黑一家親

死啦 ben唔埋堆會唔會奶野

警察仲似黑社會

天堂哥

個白衫女人邊位？做梅？

似變節喎

袁偉豪真係好撚靚仔
個樣係亞洲人入面根本無得輸
唔係gay都睇到扯

幾十打動唔到
十幾呢......o靚妹

似立flag多d喎

最高質港男

慘啦慘啦

死梗比人郁過

冇我指紋喎

check下啲指毛咪知

聽把聲都知係你

睇黎黑警都有分字頭
毒品調查科同阿Ben服侍唔同老細

有無咁on9 插贜都自己做

卓凱

另一班黑警搞?

老差骨插贓插得咁低手

鳩估
毒品調查科 既大佬係喜歡哥
ban既大佬係陳豪

啲戲幾正 但情節好渣

今時今日督察點會同受賄
人工高又有津貼

真係有點太多

我覺得劇情上好睇過第一輯，只不過林峰同阿佘太深刻

你舌嫌

連內部都係自己友

爛賭發

十郎

硬係覺得巴斯光年係黑警 個樣好衰咁

我醒起龍咁威

啲選角同啲戲係幾正（配角）

巴斯先係最大黑警？

黑社會成堆UC 警察果邊成班黑警

十郎有冇機係黑警?

巴斯似黑警

我都覺得比想像中精彩

似係陳豪個邊

睇個款巴斯光年都係黑警架啦

我唔係指劇情sorry，我指啲表達手法 不過tvb7開都慣

你覺得佢會篤我咩
佢d老婆仔女係我手上

要打隻老虎好撚難

黃Sir

有冇得投訴？

佢已經做到副處啦喎

黑警似要死

以為鐵仁會幫番ben士

黃警司好撚有戲

黃sir 老婆

一哥都黑

如果用lan線就正

右面有架亀車

一家係晒歡喜哥手上

pakho成個樣都身有屎咁

Tvb劇咁勁又後生既配角應該無咩幾集命

自high

扮傻強唔係好掂

dc9

陣間歡喜哥會唔會係差館食飯盒

謝東閔咁多戲

做乜

好撚煩

依幕正

猜fing可唔可以打到佢出唔到聲幾十年

條友唔係上次俾人打撚死左？

的士唔過海

收嗲啦屌你老母

謝東一睇就知扮緊傻強

黑社會就全部uc警察
警察總部就全部黑警
大家都係黑 不用分那麼細

落車

好嘈 猜fing幾時打佢

究竟呢段用黎做咩

好煩

over晒

扮傻強

呢條垃圾不嬲無戲，得個高字

羅家英咁

Rainman

垃圾都識到朱智賢
我都想做

佢條女係朱智賢

送水輝

我以為佢話
得罪人多稱呼人少

個樣咁四正點做傻強

正wo😬罐啤

玲玲姐素顏

今晚個bigbig唔知有冇人睇

D女演技好差
班仔好好多

錢, 無人會覺得多

G奶

除左飛虎隊

呢一兩 part 好睇過 脆魚

唔明喎 點解黃sir要自殺

冚家係歡喜哥到

朱智賢真心正

你唔諗下許仕仁

其實許家傑都唔差，唔知點解紅唔起

送水輝入到屋啦

第個爆架車就好無辜

陳豪幾時有先得發揮

送水輝就係flag左

係咪死撚硬

碌大對眼做死狗

百零萬咁少安家廢
黃Sir一年人工都差唔多

鳩拍豪成集西面表情only

袁

袁偉豪

唔比都仲得啦
明明係黃sir無義氣再先

屌好撚似陳展鵬

係

上一兩集個廢柴

對眼成個煎pan咁

你好香

一開始以為係煎pan

笑撚死

藥邊駛雪架

rick owens

咩料呀感冒唔著衫

脆魚睇得好開心

脆魚睇巨龍濕哂

屌 個pat好正

袁偉豪副偈好正

賣肉賣撚到

叫佢唔好行埋黎又真係唔行

衝埋去打佢啦

做咩成日賣肉

呢下鳩左d，腳都斷

牙佬

肌巨gay

就咁跳唔得咩，張被有咩用

愛滋GG

好想打牙佬patpat

去劈友 叫人gd有事慢慢講

好多gay佬

袁偉豪真心想x佢
又白又靚仔

袁偉豪宜家上位 肯定大把gay佬高層出錢包養

有冇人有cap到巨龍

呢套係咪BL片黎 成撚日賣肉

幾時搵臥底呀

快D啦

減小被刷損既機會？

佢老細(真的假不了)......
好似就係..............

巨龍圖呢

張bowie

睇到硬左

屌有野墊驚乜撚

岩岩近鏡佢條巨龍

條底褲好姣

好撚型

隻手假到

對波仲大過d港女

著返衫

假手唔假？

咁係假架嘛

因為真係假手

有冇人cap到佢頭先側身

真係幾撚型牙佬

一星期開幾次會

大賓洲

好撚肥

除撚完衫show撚完肌未
集集都係咁

周柏豪練得好睇過佢

八極
展鵰

八極拳

牙佬咪精通八極lor

國立

天堂哥都識八極啦

八極拳一早識啦

段家八極

陳豪咁搞法 好難溝唔到囡

protect你當然係我既responsibility啦

又國立又總統
CCTVB作反

額太高

三哥做保鏢

陳豪沉船

陳豪做得唔係好似黑社會大佬

唔睇呢啲嘢

好撚曬

有錢洗乜怕

做呢d保鑣仲危過做特首個d

袁偉豪好正

智障

循環冰

套戲勁多黑警

證物房話入就入到？無cctv?

陳豪個look好7
天與地個個就正

cctv唔識阻人入

3哥真係做到成個啊諾咁

ben換貨

證物房咁重要
咁易入到。。。。

ha

陳豪話有批新貨

陳豪個角色揾林保怡做就正

男人唱歌咁

無咁既霸氣

好洗腦

拎番晒比陳豪賣

資料房D DATA可以拿去公共CARTEEN

非何雁打手，何雁唱好聽d

一般

雁詩梗係

收皮啦

好聽好多

到底卓sir 仲要停職停幾耐??

係唔係停到大結局??

如果ben真係黑
卓sir d 人緣都幾差下 前同後輩都黑
人地d孤兒反而就正義

暫時成套野嘅敗北就係鳩柏豪同脆魚

現役TVB人首推謝繼聰同唐詩詠

反而中意睇柏豪同脆魚多過陳豪 好撚7

見親唐就諗起佢廣告，不了

死晒姐

條mk仔

騰訊點先可以睇

臥底大熱係咪天堂 Scarlett 飛機 炮仗

佢個角色係冷靜食腦心狠手辣型
但感覺都係差少少
而且個造型好柒

髮型再執執

天堂10成係啦

宣萱都係 差在有冇變節

wiki 係咪流料來?
大家去睇下

堅 出左11-15集了

寫陳豪係UC喎

屌，我係咪被劇透

咁講法，姐係成個社團由上到下都uc 互相查同儲罪證

比比鳥比滾水整親隻手果集 黃翠如幫佢包紮果陣問佢係學堂冇上過急救之類 佢好似口啞啞咁 睇唔透係佢根本係扮緊uc 定純粹想溝黃翠如而扮唔識急救

唔係比比鳥入左學堂一陣比人革職咩

炮仗 如果係臥底, 咁佢一定唔合格

無啦啦屌鳩 歡喜哥..........
咁點樣博取 歡喜哥 信任呀??

巴斯應該唔係黑警？無記錯佢1都係正常人，如果呢集前傳係黑警既咪會收皮

第1有巴斯咩

上集最後唔係仲係天台咩？

佢做太多劇既大sir，可能撈亂左其他劇

証物房

第一集都無巴斯

第一集係劉江

三哥咁信阿ben

徒弟吖嘛
之後應該比佢搞到雞毛鴨血

Perfecr池

自膠

印象中巴斯淨係喺飛虎做過奸既 其他都好似唔覺 如果佢做超奸既話應該幾正

條tie好睇d wo
條巾咁樣綁法

係囉個樣正氣到

賭錢唔預三哥

諗起已經覺得好笑

第一鋪
我哂你冷

你今日贏嘅機會係0啊

賭你老母咩

大結局可能會同陳豪賭一場

佢應該記錯 雷霆掃毒

你無份賭呀

依個look 仲型

蘇圖蘇圖

感覺上好似變上一部
boss背後有個大boss

大boss 背後又有更大既boss

齊腳
如果pakho由bosco做…

蘇圖蘇圖，輸淨撮毛

係警局對過

diu
補：

笑左

跟你就跟啦
我睇到j q pair啦

抄007 casino royale

Bobby 出現做最後大佬

你大我牙

隔左廿年，陳豪終於做到賭神

人生太短 出手要更大

個yellow就係黑錢agent？

個局就係要睇穿有鬼

陳豪幾時同人質王講你係我見過賭牌最叻嘅女人

出千？？

無啦啦英文

做咩要講英文

得一個保安

高以長黎?

等睇陳豪出絕招： 獅子撲兔君臨天下

我以為trivago廣告個男人

on9到

遇強即屈 借花敬佛

好撚做作

酒店

17點拎到五龍

Mr black 想揾心水酒店

個鬍鬚仔邊個黎架
戲柒到咁

節奏好撚慢呀屌

輸剩100萬哂冷

yellow多咁多籌碼使乜 show hand

根本ON9

個男人好似酒店？trivago

做樣比人睇，咁大家先服

今時今日做UC真係乜都要精，數學家同賭聖同商人都要做

拖長黎做 呢一節

我都想問佢show咩

Law of attraction

唔可以無啦啦話同陳豪合作

驗眼啦

電視係咪講law of attractive

上一部 沈震軒 仲勁

係股神, 買股市一定賺錢

唔明點解佢要做臥底, 仲要去坐監搵 歡喜哥

成班金融才俊

有冇酸圈cap圖好撚正喎

賭錢呢part有d柒

節奏好撚慢

講乜撚野英文呀屌你老母

講撚夠英文。。。

不如搵西人做啦

仲乜撚野係咁講英文

明明係酒店佬set個局呃6億

做乜撚野

講完英文未
平時真係有人咁講野真係打冷震 係咁用英文拋金句

咁要個鬼佬無唔啦講中文

屌你老母呢到係香港呀 講咩話呀 cctvb

聽佢地d英文聽到尷尬症發作

佢地講乜春英文呀

打撚柒佢呀

Mall姐啲英文好正

屌 懶係高級咁

嘴佢嘴佢嘴佢

陳豪應該都唔差
響外國生活過

個人都好靚

贏完幾億都仲要溝中女

mall 姐英式口音

拍埋圈圈到陳豪啲英文柒到

個紋身

上埋床

你班友真難搞
講普通話又屌 講英文又屌

陳茵微咁正 走去食酸圈

佢個feel真係仲係好mall姐

比我就包養乳都宮

見到佢地2個上床有啲嘔心

個貼紙

咁就扑左

Joman!

As time go by

劉小麗咁樣

蔣祖曼

宣萱好靚喎

點記呀呢d花名

madam cheung

教壞細路 成日一黎就上床

龍珠,加菲貓

講下英文幾好 好過蝗話 。 又唔係難聽 好過好多人

講廣東話囉仆街

會唔會蔣祖曼係黑警

第一輯好自然目不轉睛 抖唔到氣

第二輯走去打一兩節機 都仲係講緊陳豪宣萱

送水暉

第二輯頭10集已經加左勁多感情線 遲下仲要三角戀

點解我覺得三哥徒弟係黑警

name？

屌你老母啲音樂做乜鳩

周街派錢比人用梗影響民生

幾正

D錢懞左？

7個波特

多重影分身術

都唔係搵臥底既

1010

又呢招 又幾好用

前幾日天堂哥先玩完

佢出獄乜都冇做你d差佬衝乜鳩

1001